Netflix美版死亡筆記

岩岩睇完
發現呢套美版根本月屌打L
最白痴係L知渡真名係渡仲痴埋佢咁耐
比記者輕易影到相
仲一直提倡我有個理論係有關kira點殺人
點知自己犯左個咁撚大個既Mistake

本身原作有好多2個人鬥智鬥力既鏡頭
例如去佢學校同佢打網球test佢好勝心理
月之後又加入埋special investigations 2個做同事表面互相合作又暗裹互相猜測個種心理描寫
令觀眾事事刻刻都估緊邊個既先係技高一籌 大腦更有智慧

呢套糞作完全無鬥智鬥力既場面
月一知自己比警察查好快就淆哂青收哂手 原作邊有咁既心態
原作好撚勁 自稱新世界既神
美版月竟然心虛 收手 屌你

最劇最白痴係L知道渡比月殺左開始跳制 痴左線後既劇情
一D理性同冷靜都係哂就係想殺柒左月 好撚on9

全劇最勁神轉折係結尾 月用左幾分鐘鋪排成件事
扭轉左一切 就自己差D死變左無死到仲要拎番本筆記
不過柒在比痴線版L拎搶脅自爆左筆記既原理
L既宗旨、原則話同Kira唔同係唔殺人
痴撚左線後咪左二個版 拎槍想一野K.O.左月
結尾就Opening Ending唔知點
唔知仲有冇後作 定係L做左殺人犯用筆記秒殺左月

歡迎大家睇下

btw 月用筆記溝女引Misa入佢房扑野好撚on9 成件事完全唔撚岩。

套野咩名 搵唔到

唔係Netflix第一頁就有咩
片名:死亡筆記

我覺得估你想表達d咩仲辛苦

ON9 劇後感想咁簡單都唔識歸納呢幾隻字?
你小一程度中文?

係得最尾醫院嗰度有少少鬥智feel
但成套戲L同light都冇天才嘅感覺
幫人抄下功課就話係天才

天才呢個人設相信已經移除左
2個都已經係凡人級智商。

我覺得L冇殺到light

因為呢個情況不論係人定死神
殺人填命係正路
但流克話人類好interesting
即係做咗啲佢意想不到嘅事

尋晚睇完
只覺得呢套美版實在on9到極致
同原作比 真係差幾條街 都唔知拍尼做咩
其實個故事用尼者拍劇應該會好睇好多

哩套唔係死亡筆記
只係借咗死亡筆記哩條橋嘅電影

d鬼佬應該放錯重點
覺得賣點伙利用筆記殺人好有創意似死神來了
將重點放係死法幾離奇同點用死法黎幫自己

但明明賣點係二個主角鬥智
原著月就係要世界知有神先專登成班唔同死法
呢度真係好死神來了feel，用埋d出奇不意，一個小錯就連環出事的死法

原版實在好睇太多 而家兩個都唔係高智能 殺完人又淆底又想收手 流克出現又完全無意義 結局又係玩哂 原來乜都自己設計好

黑鬼L表現唔到個種高智慧 演技差到完全入唔到戲
同月喺條街度跑馬拉松跑左五分鐘心諗做乜x
月諗野太正氣 冇個種我就係新世界神既魔性
成套戲我覺得唯一好戲少少係月個老豆
其實個導演自己都話 當呢套係套喜劇嚟睇就算

呢個L真係唔冷靜到似係躁狂症病人

唔當係死亡筆記睇其實都ok

垃圾

岩岩睇完，0分

垃圾人設 垃圾編劇
人設方面
月同L變撚左凡人
月被人查 就淆撚左 唔識反擊
L知渡被人殺 就癲撚左

編劇最撚離譜 無用畫面多 唔合理情況多
流克出場整咁多恐怖畫面 完全無撚用
頭兩次殺人 更加係死神來了
之後一開次就係咁重複唔用本野7日等同放棄持有權 起碼講撚左5次 以為係伏筆黎 點知無撚用過個rule

去到溝女 仆你個街 同個岩岩傾左兩句野既陌生人講你有件殺人武器 佢一定Buy尻你殺人架？ 重要條女見你殺完人即刻去上床

之後月又話有原則 唔殺d網上流傳既人
到自己知會比人殺 就拿拿林寫尻哂佢地d命救自己

到最後 我凸撚你個編劇 講撚明係控制人既行為咋 你控制埋撕落黎張紙會掉落個火爐

成套野膠到無得再膠

班編劇對死亡筆記認識應該係上wiki睇個大綱就算

原著L應該係好高EQ，處事不荒不忙...但呢套戲就好似中二病咁。

同日版差幾千萬條街啦

好過日劇版同日版續集
佢係改篇黎，有d設定唔跟原著我覺得ok嘅
劇本除左少少on9位外都幾好睇

點比都係日劇版好d啦